依家生仔係無腦

覺得呢幾年向香港生仔，但又肯定唔會有錢送佢地去外國讀書嘅人係無腦。

入去自推十連！要十分鐘內上熱門！

請不要再說：「我支持醫護罷工。」

人類都就滅亡，仲講咩生仔有冇腦

係

所以先話佢地無腦

人的一生要產生幾多廢物又分解唔到？
比地球休息下....

有朋友生仔，令我十分懷疑佢地嘅價值觀。

兩個字：「自私」